同輩既人都死曬

阿瞞，我仲喺度啊

魏王

高登=漢末
我輩= ?